<?xml version="1.0"?> 
<rss version="2.0"> 
<channel> 
<title>Bukulokomedia Feed</title> 
<link>http://bukulokomedia..com</link> 
<description>Feed Description</description> 
<language>en-us</language><item>
                 <title>Dalam Dua Pekan, KCB 2 Ditonton 1,5 Juta Penonton</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-93-dalam-dua-pekan-kcb-2-ditonton-15-juta-penonton.html</link>
                 <description>Film Ketika Cinta Bertasbih (KCB) 2 diyakini bakal mereguk sukses seperti sekuel pertamanya Sejak diputar perdana tanggal 17 September lalu atau selama 15 hari, film garapan SinemArt telah disaksikan 1,5 juta ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Pemilik Facebook akan Dibuat Filmnya</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-92-pemilik-facebook-akan-dibuat-filmnya.html</link>
                 <description>Sutradara David Fincher nampak jeli melihat peluang di tengah booming fenomena Facebook. Fincher akan menghadirkan sebuah film yang menceritakan tentang Mark Zuckerberg dan Facebook bagi para pencinta film dan Facebook ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Manchester United Incar Zidane Baru</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-91-manchester-united-incar-zidane-baru.html</link>
                 <description>Manchester United sedang mengincar pemain muda Perancis berdarah Aljazair. Pemain itu adalah Sofiane Feghouli yang baru berusia 19 tahun.

Sofiane Feghouli saat ini memperkuat tim Liga Perancis, Grenoble Foot 38. ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Ferrari 458 Polesan Teknologi Jepang</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-90-ferrari-458-polesan-teknologi-jepang.html</link>
                 <description>Barangkali hanya Jepang (diluar Italia) yang berani 'memoles' bodi mobil dari Ferrari, sekaligus mengumumkan hasilnya kepada publik. Seperti dilakukan rumah modifikasi ASI terhadap Ferrari 458 yang oleh pabrikannya di ...</description>
                 </item><item>
                 <title>Program 100 Hari Menkominfo Tifatul</title>
                 <link>http://bukulokomedia.com/berita-86-program-100-hari-menkominfo-tifatul.html</link>
                 <description>Belum juga resmi diumumkan masuk jajaran kabinet, sejumlah calon menteri sudah berani membeberkan programnya. Salah satunya, Tifatul Sembiring. Tifatul disebut-sebut sebagai calon kuat Menkominfo (Menteri Komunikasi dan ...</description>
                 </item></channel></rss>